有冇有錢人

點解你覺得自己有錢

因為今日有錢食飯

屋企唔洗靠我開飯

點夠你有錢，你係劏房之皇
King of the tong fong

你條傻9 睇黎心理好唔平理

衡

算啦人窮志不窮吧